是靚午 OMB芝醬手撕雞 配 蔥油撈麵 配 Oero木糠布甸

好味

月巴

想吃..

肥仔師

木糠布甸=食忌廉

歡迎台主回歸正道

脂肪師

芝醬手撕雞
想食

OMB師

好撚識食

想奶隻手指

是
很好味

邊度買

識食師

忌廉師

成日好食好西

觀塘

OMDB d朋友

唔拎去氣炸？

咁大份
印巴bulk 緊?

間舖頭叫咩名

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

C唔C伏

好耐冇見你食蔥油撈麵
想啜你d手指

咪omb

我奶他腳趾

今日很肥很吸引

可能有香港腳

Omb

屌，拎去消毒先

會唔會太能嘆師

定幫你手打出來

咪po男人啦

你虎口黑色

米色拉

定延咁風騷 女人味十足

好似好正

最近印仔都唔覆我 以後負皮blacklist算

偽娘黎嘅

個蔥油撈麵張相令我諗起乾燒伊麵

是

不嬲都是女

你鍾意親都係男人黎

木槺布丁好難食

血管黎

食好閪

很好味

好閪師

終於食左OMB沙巴翁
印巴冇介紹錯

是幾好味

印巴真係覺得木糠布甸好味？

唔錯
我鍾意食oero覺得幾好味

原來係因為Oreo係主菜

想食手撕雞

Oreo好味

手撕雞很嫩

米痴拉

ombc
印仔隻手好好J

幾銀？

48

咁平

麵48+甜品12
自取有8折
所以總共48

三樣野加埋？

冇野飲？

好想食OMB

Omb師

唔係氣炸師咩

唔好乜都氣炸好唔好

唔氣炸你生存有咩意義

通常基佬啲手指先會咁乾淨!

印仔又月巴了

想食你條腸